（高質）Justin Timberlake 溫情片新戲《帕瑪》

《帕瑪》講述更生人艾迪帕瑪，在12年牢獄之災後，總算回到家中與年邁的母親同住，準備踏回正軌。於此同時，為問題家庭的鄰居雙親，居然拋下了兒子山姆不顧消失地無影無蹤，逼得艾迪只好扛起照顧山姆的職責；面對山姆與其他男孩截然不同的興趣，視男人為陽剛的艾迪，會如何與他相處、相知相惜呢？